一句講曬dark soul 定bloodborne

一定要二選一
考慮因素可以係地圖、故事、氣氛、戰鬥等等
計整體

正皮 dark soul
負皮 bloodborne

只有dark souls1同demon souls先係真dark souls
其他

打和啦好嗎

冇得打和

Demon's Souls

Dark souls